一句講晒 朱千雪定馮盈盈

正皮 千雪
負皮 盈盈

馮盈盈無眉毛嫁喎

千雪做老婆
盈盈做女朋友

左邊一下，右邊一下

盈盈夠淫底
千雪夠大口
真係好難簡

fyy for sure

純文字討論?

馮盈盈係最撚雞既港姐
負皮係比你條呃正評既垃圾

朱含 馮腳

成個post得一張圖，投乜撚野啊？

你有10秒救你老母

鮑姐秒殺